點樣可以將wifi射過對面樓用？

求大神

A屋有寛頻上網，100-200米對面有B屋冇較上網，兩間屋窗望到窗冇隔野，想買舊野可以係A屋窗邊射個wifi去B屋，之後B屋窗邊set個router 做AP share wifi

有冇人知有冇依舊野做到

會散失曬
其實光纎都係咁既原理
不過可以全內反射冇散失

拉Lan線

比個keyword你，microwave link
不過唔知你夠唔夠錢買

距離不遠可以考慮Mesh Wi-Fi

我都係咁諗，中間又無野

"定向wifi brigde"
不過唔細件，幾礙眼

100至二百米

100米好容易會斷~~ 建議拉線
.你要堅持既話。 可以買隻多天線wifi，全部指去第二個屋企 跟住你第二個屋企又要買 wifi接收器，天線 要 對住第一個屋企 。

利申 9up

homeplug

起個天橋行過去

買對ubnt ap long range就ok ,唔貴
但大家角度要對射

買啲大power 嘅外置天線嘅AP
其實一般天線都係omni
你要用啲directional 嘅先得
但有知問題係唔係你啲電話電腦會唔會upload 唔到command 返轉頭去個天線到(好似係

2隻long range ap 2隻injector
Config好曬一對通到曬大家先，然後拎1隻去b屋就用到

我公司商用果D可以射10-20公里都得

買條指向性天線射過去

homeplug 要同一間屋既電線線路先得 依家好明顯係兩間屋黎喇

申請多個plan

公廁代表tp link都有賣 outdoor ap/ cpe
記得買一pair咁用就得

200m, 中間仲要加repeater
光纖啦

射成一二百米
銀行有冇幾十萬準備打官司？

Sorry我都知高難度d，但當然查過google 知道有難度先麻煩連登仔，我期望隻野好似隻鑊咁射個訊號有一點收到之後用ap放返大佢

拉lan線嘅話同係堆大廈間拉條鋼索冇分別吧

Wifi都問題不如告晒d麥當勞/行人專用區免費wifi啦

間屋短租簽上網plan賠好多，咁我買無限上網卡好了

想射撚死人咩

其實工廠大廈唔少收到電話訊號會加隻鑊駛入去

查左巴打講既outdoor link, 話實測2-3km都ok, 100-200米好似好少事

正解
拉唔到線就ubnt

正版ubnt太貴買唔起嘅話
可以買淘寶貨頂住先
隔離台有教學

求大神？

咁勁嘅router就算有都要小心輻射
申請多個寬頻好過

其實一二百米好少事
點解d reply 講到咁誇

正版ubnt好貴,山寨會成日斷線
最好拉光纖

price搵啦ubnt 好抵屌

其實係，週街pccw /csl/ 免費商場wifi都講緊幾公里

我部 mavic 五公里外都收到
咁我咪死得 ?

中間冇嘢隔，一對天線搞掂

數據家庭plan share wifi

如果直望望到， 係有方法的。方間大把高集單向天線可以做到，當然，一般wifi功率只係1至5mw距離十分有限。但「發夢個時」 係有些802.11bc support到100至800mw ,但睇情況唔太見意，因為好多人會頭痛，除非你本身好熟無線電，注波同天線都match ,唔係對自己影響都幾大。

理論上150mw加餐又ok 4km直線都冇問題。

mavic個2.4g係150mw agc 同wifi唔同。
第二係室內室外差好遠，以前試過隻950mw 802.11b 一開我就頭痛，不過用平板打出去4km easy job. 以前都幫o的大陸廠做過幾個site , 除左打風基本穩定。

wifi beam

你唔怕天氣影響咩

呢種

幫個transmitter打j

咩公司？
想報驚

輻射
咁玩雷達個班友仔咪變哂異形

將天線改做patch antenna，加個power amp，應該得嘅，但data loss可能大同可能唔穩定

有咩咁出奇